是日晚餐 餓撚請入。。。

吉妹

柒頭咁快手

我愛你

吉妹夠唔夠飽

我愛你too

做IT
Filtering係好重要

好食

唔太夠但唔個食咩好

IT佬

好唔好食 係咪MK E出口果邊果間？

士多啤梨好食過牛奶

正是
士多啤梨好食

下次經過買先 未食過 張圖好吸引

去M記食雞雞

其實好高級㗎
無人欣賞我ja ma

見佢新出咗開心果味唔知好唔好食

下次一齊食

尋日食咗了

正！

你老婆欣賞你

好呀

M記呢

公主
係呀好食

我地咁算唔算偷食

甜野

明目張膽的

唔係太甜咋

希望唔好比隻肥羊發現

食十粒都唔夠

呀b都唔理啦

腸

你咁大食食一箱都唔夠啦

MolaMola 佢個心比公司女同事偷咗了

出嚟做野就會變心

我不要你的promise,不要你的
只要你好好love me 一篇
就算

歌詞嚟架？

我心繫吉妹

It's amazing how you Can speak right to my heart. Without saying a word...

Notting hill

好想食

專一

Goodest English

開心酒店 888號房 不見不散

好食呀
好耐無見，你返工返成點呀？
我轉咗做第二間銀行，好忙好累

Hello

好好食

仲未搵到新工呀 搵到先轉
係咪大銀行呀

没有歌做人只懂苦撑怎去遮风避雨

我驚呀b上嚟捉姦

不能當作正餐